Teniu 2 fitxers de text a aquesta carpeta anomenats readme1.txt i readme2.txt.
Heu d'esbrinar quin dels fitxers està fet amb un sistema operatiu de Microsoft i quin amb un entorn Unix/Linux (encara que també podria ser Apple/Macintosh).

Un cop heu detectat quin és el que està fet amb Windows, utilitzant tr i sed, doneu dues formes de transformar el fitxer windows en un de Unix/Linux (o Apple/Mcintosh)


